[失物揾主人] 行行下街執到戒指, 想幫佢揾番佢主人

有朋友星期六係皇后像廣場果邊行街果陣執到戒指, 上面有forever love字樣, 內側有女仔英文名, 唔知係唔係有人咁大頭蝦行街果陣整跌左
唔知會唔會對佢主人好有記念價值果類, 雖然知道難揾但都想借連登睇下有冇奇跡出現
樓豬同時都報左俾大消物, 盡量試下大海撈針式揾人

推

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

曱甴近平都想幫戒指揾番佢主人

多謝幫推, 差唔多要訓, 聽日再推過, 諗起如果個主人係男方整唔見左戒指要跪玻璃就

臨訓再推

甴近平 曱甴近平

冇人幫推

甴近平